奧斯爾落選後撰文：極度失望 我不會用這種形式結束球季

要我向阿仙奴球迷寫這段文字，並不容易，過去幾年我一直為他們效力。我目前沒有被註冊在今季的英超的名單內，這個事實真的令我極度失望。

自從我在二零一八年簽署新合約後，我一直保證著自己對我所愛的球會 — 阿仙奴的忠誠，但令我感到悲傷的是，這種忠誠並沒有得到回報。就像我剛剛發現的一樣，現今世界，很難實現忠誠。

我週復週地保持著積極的態度，希望或許有機會可以盡快回歸隊內，所以為什麼我一直都保持沉默。在停擺之前，我對於可以在新帥阿迪達的領導之下繼續發展，真的感到很高興，我們一直處於積極的狀態，而我亦敢說，我當時的表現處於高水平。

但事情後來再次轉變了，我已經不再被允許為阿仙奴比賽，我還有什麼可以說？倫敦仍然像是我的家，我仍然在隊內有很多好朋友，而我亦覺得自己仍與阿仙奴的球迷有著緊密的關係。

無論如何，我會繼續為自己的位置奮鬥，我不會令自己在阿仙奴的第八個球季以這種形式結束。我可以向你承諾，他們這個苛刻的決定不會改變我的任何心態，我會繼續盡我所能地訓練、盡可能地用我的聲音對抗不人道的事，為正義發聲。

##M1Ö #YaGunnersYa

最後果句
即係真係政治逼害

被中共迫害

屌你老母阿狗玩政治迫害？

Stand with Ozil

尚書大人

屌你老母 聯合軍撐燒未

垃圾阿狗降班啦

唔炆陣時嘅利迷都係理性的

Ozil

奶共妓

燒😭

仲撐阿仙奴嘅人同藍絲有乜分別

降班啦賤種奶共奴

原文

This is a difficult message to write to the Arsenal fans that I’ve played for over the past few years. I’m really deeply disappointed by the fact that I have not been registered for the Premier League season for the time being.

Upon signing my new contract in 2018, I pledged my loyalty and allegiance to the club that I love, Arsenal, and it saddens me that this has not been reciprocated. As I have just found out, loyalty is hard to come by nowadays. I've always tried to remain positive from week to week that there's maybe a chance to get back in the squad soon again. That's why I kept silent so far.

Before the Coronavirus break I was really happy with the development under our new coach Mikel Arteta - we've been on a positive way and I would say my performances were on a really good level.

But then things changed, again, and I was not longer allowed to play football for Arsenal. What else can I say? London still feels like home, I still have many good friends in this team, and I still feel a strong connection with the fans of this club.

No matter what, I will keep fighting for my chance and not let my 8th season at Arsenal end like this. I can promise you that this hard decision won't change anything in my mindset - I will continue to train as best as I can and wherever possible use my voice against inhumanity and for justice.

屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓
屌你老母仆街阿妓

有冇得搞大？有咩方法可以撐燒？

慘 reg都唔reg，真係侮辱黎

奥燒

仆街又政治逼害
垃圾左膠淨係識blm
中共玩種族滅絕又當睇唔到

仲要同奧燒拍片互動撚狗 屌你老母

阿狗點解會變到咁奶共

屌你老母阿仙奴

仆街奶共奴

劉曉明有無份干涉？

韋洛克都有得reg既時候，牙燒冇得reg 屌你老母

今次真係撐你

屌你老母臭西阿仙奴！

睇返都笑死，勁唔願意

你真係唔好話
韋洛克上季出場全隊number 1
1. Joe Willock - 44 (20+24)
2. P. Aubameyang - 43 (40+3)
3. David Luiz - 42 (41+1)
4. Nicolas Pepe - 41 (28+13)
5. Granit Xhaka - 40 (38+2)
6. Lucas Torreira - 39 (23+16)
7. Alexandre Lacazette - 38 (29+9)
8. Dani Ceballos - 36 (22+14)
9. Bukayo Saka - 34 (26+8)
10. Metteo Guendouzi - 34 (24+10)

屌你老母又迫害Ozil

班盲撚仲係咁話奧燒唔啱踢

屌你啦，我唔信後備都無資格

我迷雲，真係睇唔過眼...

人情味球會
皇馬 vs 阿仙奴

我諗今次真係連反阿都睇唔過眼cls

Ozil心諗 點解去到邊都係人情味球會 人情味國家隊.....

咪同香港一樣, 搵樣野屈你實有藉口, 大把罪名係百搭

依家嘅ozil都仲係j rod 之上竟然reg都無得reg......

盡可能地用我的聲音對抗不人道的事，為正義發聲。

緊係啦屌

球會由上至下都係垃圾

最慘係好多球迷鬧奧燒懶
白逗人工

撚屌阿狗

燒

廠嘅念法係，唔比奧燒出場機會，
一方面想迫佢放棄高薪，自行解約離隊，慳返舊錢。
另方面，如果奧燒唔就范，就雪到佢變廢人，等佢就算約滿出去都無班落，或要低價落班，一拍兩散。

咁又唔比人走 要比足錢鬥氣
似足支那人手法

之前又話因為佢拒絕減薪
一時一樣

阿狗高層集體空難未

仲有最直接嘅一點 慳返出場費
同埋落場有機會入波助波又要俾錢

好撚慘
Dllm cls 為個垃圾國家放棄個球員

不嬲阿仙奴全隊上下都狗嚟㗎啦

Stand With Özil

撐燒！！

利申：曼

反燒狗全部食屎啦

叫佢go spurs

為正義發聲

I will continue to train as best as I can and wherever possible use my voice against inhumanity and for justice.

垃圾球會，咁多年黎都係，無左爺爺什麼都不是

Stand with Özil！
名單都唔入真係勁侮辱
奧斯爾都幾乎講到明係政治逼害

學巴爾啦 去打下golf同籃球

阿狗

成隊空難啦屌

wherever possible use my voice against inhumanity and for justice.

呀達連雲爺爺嘅建議都唔聽

世界級攻中都唔要 阿記天地不容啦
懷念爺爺

果陣阿狗廢到垃圾咁就說人留隊
好喇依家就嫌人工高想迫人減人工同走
賤種到

波台以後一致全面反阿！撐阿係賤種係死仆街係支那人

奶共阿狗死全族

呢啲高層就真係要空難死喇

屌你美國佬

山狗都可以貼人工借出去最後順利清走
我就唔信奧燒唔得

屌你咩阿仙奴

可唔可以整文宣手足整到篇野講Ozil
唔睇波既人完全唔知咩事

今次你啱
嗰陣根本係利用咗Ozil
硬係覺得續約純粹係避免一次過走燒山
等隊波定啲就會做野

屌你阿仙奴 唔會再撐呢隊波

gchi 賤種球會就係要屌

班波台友唔推呢個反而走去笑尻空姐

認真睇唔透

係真係關燒開聲反共事所以比隊波撚
定係隊波覺得燒再冇作用事所以連註都廢事

利申 阿狗

錢銀問題

但留意到d 猁想spin

巴塞vs阿仙奴

屌你阿仙奴

正仆街黎 簽咗約出足糧基本la
咁撚大間球會

spin咩？

唔割

邊有得咁比 一個肯走一個唔肯走

有報應架

仆街阿狗
先唔講係唔係政治迫害
ozil係咪連25人名單都唔值得入
垃圾阿

邊有得唔講係唔係政治迫害
本來就係

咪撚屈我地波台喎

阿狗高層咁撚鍾意RMB 直頭搬個球場返大陸啦dllm

條友唔肯減人工喎之前

依家講到咁姐係政府迫害
仲仆街

死阿狗!!!!!!

佢似5毛想玩分化

好撚cheap
阿迷都睇唔過眼

擺到明係得罪高層啦

一黎作為高薪唔肯減薪，仲好似話聯合隊內幾個球員反對球隊決定
二黎球會呢頭炒完吉祥物你呢頭咁高調話出埋佢份糧

感覺好似係每個球會決定都要反對咁，咁玩法咪同你一拍兩散

ozil唔肯減薪呢個決定我覺得可以商確下，但球會為咗啖氣個個禮拜白出人工比ozil就真係

皇馬寧願出一半人工都將bale送出去，感覺上個決定明智好多

狗奴空難支離分裂斷腳死

證明佢睇穿阿記賤種高層
減完人工照炒球會職員
多年吉祥物停糧

得罪咗共產黨

阿森納

港共dq議員都夠膽死追返出咗既人工
阿狗敢唔敢

反阿妓了

唔通papa又得罪共產黨？
唔肯減薪應該係最大因素

正式宣布阿仙奴係全地球最仆街嘅球會

阿狗真係賤種黎

真係好撚仆街 後備都唔放
利申 阿

你睇平時班馬撚啲口吻，根本同藍絲冇分別

奧燒

人哋而家洗緊地啦

Push

死阿狗降班啦咁賤

如果阿迪達唔道歉，我反阿仙奴一世

你反硬得喇

嘩屌呀 唔撚係呀

Bale肯走
但奧燒唔肯走

25狗

雖然ozil 係大突厥膠
又同獨裁者係老友
但呢鑊佢擺明係做緊啱嘅嘢俾人迫害
唔理乜嘢球迷老撚都要支持啦

不過阿狗們
你哋都係去含撚啦
依家就喺度洗地
Ozil 俾人雪就係大是大非
Vvd 斷腳就開10個post話係報應

依家呢個年代條中場係一堆平均人走黎走去, 傳腳波都唔掂, 最緊要勤力

達蛇明顯深藍
唔回應玩淡化
完全係港共招數

整完之後？

cc tai幫手簽聯署free ozil?

應該唔關阿迪達事啦 高層決定

唔通乜都唔做咩

咪咁肉酸啦，呢到明明都無人提利，你硬係要拉埋利黎講，使唔使咁刻意表達不滿呀。

最尾嗰句講到明啦

阿狗ig 全部都係#freeozil

Cc tai真係乜都中意文宣核彈煲大

阿支奴快撚D降班

你問吓樓主先？
係邊個肉酸

點解要減？仲要減完照炒人

阿狗真係賤撚到呢
玩政治逼害

球會做到咁賤種都夠膽死護航

算吧啦，有咁多核彈你同我就唔會呢一刻仲喺度打緊字啦
波台同cc 台本質上咪又係一樣

咪就係
減你老母咩 55個人都話reform呃到人
之後食相越黎越衰

阿仙奴真係狗會來

佢好似係大西班牙膠黎，唔知有冇記錯

stand with Ozil

阿達咪又係聽指示

都費事理佢
其實預咗佢入嚟 咪理佢啦真心
唔好污染個post

支工廠

屌你老母阿仙奴
抵憎左十幾年

起碼阿狗無將自己隊閪波自詡為黃先

開始爆閘了

Arteta真係仆街黎
教到隊波一舊屎

屌愛馬利唔用奧燒個時好大力

奧燒有捐人工比隻清潔龍

屌，玩政治逼害

佢忍左好耐，明明都無人提佢利，都要借頭借路突個龜頭出黎，表達利嘅不滿

18年球季計起
58出場7入球6助攻
分別被3個領隊棄用

唔緊要啦
我又唔會學你開10幾廿個post去笑ozil
況且我支持ozil 喎
你開得個post唔係想人支持ozil咩
係冇你咁肉酸同得閒姐

呢個po應該一致向外㗎嘛
連佢啲朋友仔都係入嚟留低一句撐ozil就算
出個po又話洗底又含撚咁
要做到自己樣衰咪由佢

其實有冇諗過 隊隊波都係咁
只不過 咁岩阿仙奴出左一個敢言嘅球員

所以 我並唔覺得 其他球會會好阿仙奴好多

踢波唔賺錢唔通真係做運動?
你阻人發達人地禁你賽都正常
我知講事實你地實有人嬲

TWITTER 戰線 整去中共到
幫奧燒順手搞鳩中共

比一個黑都講到白嘅人撐你算唔算人生污點

佢大把錢唔會跪，你地死心啦

撐ozil 撐到底！
為正義而戰（無懼怕）！

請包容精神病患人士

Respect

樓主係笑你呢d on9球迷啫，無笑球員喎

咪再刺激佢

笑撚死
講到明支持ozil
話唔會學佢哋拎大是大非，事實抽水
佢哋都可以屌返我地轉頭
開10幾20個post抽vvd水嘅人
竟然話我哋肉酸喎

唉

註冊都無又真係講唔通wor

是撚但 你講多兩講佢地就會話係針對利迷，而唔係針對利物浦 呢句好撚屈

又贏

真 阿狗又贏

小氣到

20年阿狗
見到而家阿仙奴咁樣真係好心up

做到出哂面

樓主不嬲都係高地人
而家支持ozil 都要俾人屌
冇人抽ozil 水：屌你老母死利狗
自己開10幾個post抽vvd 斷腳：係抽你水啊死利狗

人哋講番事實就係肉酸，搞事。
自己球員出事，抽水就係正義之師
真心好尾機
唔想面對仲可以叫其他人一齊話利狗怨婦

屌你老母最後果句

紅色大字話自己係獌狗咁能威

之前雲加仲壓得住阿黑奴班鳩層

依家換阿迪達，一啲話語權都無

應該大家都FIGHT FOR OZIL

佢講過乜撚嘢 屌你老味 垃圾高層
買啲人又柒 約又唔能續

連登唔知，球迷會好似好撚多藍屍

班撚屌話唔啱用 噉唔通用韋洛克

幾時有屌你
我直頭叫人唔使理你喎
冷靜啲 大家frd底

有wor
上面咪有條友話留意到有利狗想spin
想問吓佢利狗要spin啲咩

刀疤畀人雪咗未？

中共打壓ozil

你打完#189再打呢個comment真係顯示到你理性嘅一面

狀態差咗喺真 助攻少咗都係真
但佢出場都好有作用嘅
唔知巴打有冇睇上季聯賽盃打利物浦 同一月打曼聯場聯賽
兩場都踢得好 所以點解佢咁有信心話自己當時high level
留喺大名單 點都有用嘅

你再咁樣會逼死佢
人哋字都未識睇

有冇得一齊為OZIL發聲

好地地都有罵戰

twitter ig屌鳩阿仙奴

M10!

唔撐奧燒唔好話自己上開波台

其實佢仲俾咗好多靚波比班前鋒
喺前面嗰班嘥撚晒姐

討論奧斯爾也不忘撩事鬥非

好地地一個支持ozil嘅post
畀班利狗搞到離哂題

呢次屌得阿仙奴啱呀
炒完阿德又咁搞鳩奧燒 屌

支持奧燒

不過想借問聲班猁撚做乜鳩
要私怨咪去番樓主個猁post嘈囉 搞鳩呢個post做乜

咁樣叫撩事鬥非
咁我諗我連樓主一成都冇

respect

其實，個post可唔可以專注講返奧燒啲野。
利迷有咩不滿，可以自己另外開post發泄，請尊重返個topic

standwithozil

阿迪達

垃圾阿妓

唔覺有猁想spin
不過你個fd好似隻癲狗咁 可唔可以幫幫手叫佢冷靜d

敢言嘅定義
係向所有不公義發聲

唔係東突

主因應該係關佢份約事
阿狗財困
佢份約d bonus 同佢d出場次數 入波 助攻 有關
只要唔出佢 已經慳到一大筆
阿狗窮到吉祥物都炒
更加唔好講佢份肥約

你起吓樓主底咪明點解

=藍絲鬧抗爭者搞事

咁註冊埋佢有咩問題

其實邊忽懶
睇番數據佢跑動好多

姐係咁 呢個post就講奧燒單野
你個fd要屌鳩樓主咪開個新post/去佢舊post屌鳩佢囉 搞鳩呢個post做乜

呢單嘢咁正經佢就入呢個post發癲咪令人仲憎猁撚多d
收手啦唔該

正解，希望啲利明

點都撐奧燒 因為佢先鍾意阿

咁你可以quit阿了

疤狗係低智D
唔好怪佢

因為阿先鍾意佢
不過而家因為佢而好嬲阿

樓主轉會未？

有咩心水

2019-2020英超冠軍啦

去埋愛華頓好過啦

唔引戰

我真心推薦
還橫都轉會 轉隊目前最勁啦

我個名

阿狗輸到咁係抵撚死

因為Ozil得罪中共 所以阿記唔俾佢出場?

仲兜

痴撚線

唔怪得雲加叫達sir珍惜奧燒
碼來一早收到風唔比佢入選

Stand With Ozil

有報導話唔出佢慳番十萬磅,
同埋其實愛美麗都有雪佢,不過輸波頂唔順壓力要出佢
之後龍格寶一樣雪佢
高層唔鍾意燒個意向就非常清楚，三個教練都好清楚，所以只要佢地可以做到無咗佢都run到對波係一定唔會出佢，阿達未站穩陣腳需要佢咪出吓佢，之後肺炎多啲時間訓練自己套嘢，阿達覺得可以無燒都得，咪唔用佢囉

我要個廢嘅上場做乜，已經唔係幾年前嘅ozil啦

全隊團結反老細 罷踢lo 但又唔團結

睇下前因後果啦，佢知班老細慳左錢都唔會幫其他人

助攻少左關佢咩事

king 兒子 ozil

關波台咩事先 我係笑都笑你班撚樣cctoy先

減人工係其中一環

阿狗賤到

達蛇屌你老味，高層做到咁你聲都唔聲

Twitter 戰線有冇煲大佢？

成單NBA 咁喎

歐美太多班死左膠

阿記成功追到同中超猁一樣級數

作為阿迷 割𥱊呀

係咪隨時可以註冊返？

好似最早二月

好撚橙，仆街阿狗冇性，以前雲爺爺邊會咁樣、實幫奧燒頂住、而家阿迪達冇牙力乜都聽指示就算

係咪得聯賽盃足總盃有得玩

justice for ozil

仆街高安基 屌你老母
阿迪達咁都唔撚出聲，咁既阿狗，點搵fans 撐？

其實助攻都關前鋒把握力事

唔係 依家阿擺明要雪死佢為止

垃圾阿狗

我愛奧燒

屌佢老母，以前法比狗.雲狗又唔見佢咁做

廢得過你？

廢得過洛克人？

支持

上一季ozil係完全冇存在價值
理性討論，點解唔租借出去？定係合約係冇得租？

有冇睇達sir上任之後果幾場波？

睇哂，直頭覺得ozil應該去美職

我個team，佢試緊工、好唔專業

阿妓贏到見唔到車尾燈
球會中嘅敗類

睇 Twitter, Piers Morgan 仲屌佢懶死唔走 comment 比人屌到開花

食屎阿狗

They basically just gave money back to Kroenke.
呢句真係睇到心up
成班球員俾高狗撚狗咁撚

過黎熱狗啦
阿妓係咁上下

咁成隊直頭送去中超

真係心淡以後睇sonny同kane都想再睇呢隊閪波

up

如果真係政治迫害 真係好嘔心 開波前跪幫下黑人 拒絕種族歧視呀 但奧燒幫維吾爾族開聲呀 都係跪呀 但跪左中共囉 屌

嘔心..?
直頭係心寒
呢頭話人人平等
嗰頭可以唔平等到禁人權聲

我覺得係2個原因
1. 減薪仲串9高狗
2. 爲新疆出聲

其實奧燒自己都撐土耳其獨裁者

所以覺得減薪果單先係重點.....

高狗去死啦

我淨係知呢一年香港發生既事先係心寒

你都弱鳩智
同樓主一齊死全家

＃1到＃85都無利狗出嚟抽水老屈
老友你思覺失調定精神分裂

[url]
[/url]

做任講句支持啦／－＼"
真係好仆街，垃圾阿仙奴

唔啱聽就死全家

格拉咸年代鍾意阿仙奴，法比年代開始冇乜感情，宜家係希望有生之年見到降班

我死咗幾次啦 來回地獄又折返人間

班分化撚，5毛成日見 都係呀妓名

關唔關牙迪達事

佢啱啱個interview 自己攬咗上身

尷尬，話哂都同場踢過

但你覺得真係淨係關阿迪達事咩

達︰我負責, 純粹陣容既決定, 唔關人工同場外行為事

當人on9

收人錢財
Ozil就算點退休都冇理由入唔到25人名單

咪玩啦，根本就唔係咁

唔係講笑，又要話自己唔係怨婦，但又要同幾個自己友公海互含，都唔知佢做乜能

成日話自己唔care，但係公海又好狗竇又好，佢到尋晚仲呻緊

支持左阿狗20年
隊波無論幾廢都keep住場場支持

今次真係忍唔撚到
奧燒冇功都有勞 人地都叫幫你攞左幾隻盃仔
你為左奶共 完全連基本既尊重都冇

垃撚圾
而家真係支持唔落呢隊閪波

個個唔買佢波衫 + 反正入唔到場 + 降班啦仆街
等個高狗快死開
爺爺返來可能有機會帶回價值

阿狗食撚屎

由無錢買人要雲加做擋箭牌，到未完約要佢走
到要球員減薪再炒55人，cagigao班球探炒晒
炒吉祥物，英超歐霸唔落奧燒papa名

加上之前kroenke迫走usmanov，管理層gazidis、mislintat、sanllehi通通急住走

真係亂到七彩

阿狗快撚d降班

連登波台好多人的邏輯仲廢過政府